好撚濕滯

半夜屋企隻貓又屙又嘔 有冇養寵物嘅巴絲有好方法幫幫手救命

去睇急症啦 傻的嗎

除睇醫生都無咩方法... 我隻貓都就死，日日要睇住佢keep住佢唔好台凍or太熱，晚晚無覺好訓

個頭近

依家落街搵急症

你拖咗幾耐？

9月發現隻貓肚屙又周地屙，本來以為佢生蟲...帶佢睇醫生，醫生話聽到心臟雜音轉介vsh，最後確診心臟衰竭...得返3-6個月命，依家keep住食藥，屋企要恆溫25度左右..有得食就比佢食想玩就陪佢玩樓主你都快d帶你隻貓去睇下咩事啦....問題發現得早都有得救